中國移動唔到打黎叫續約

續唔續好？

佢個plan其實真係抵用，但係真係唔係好想用佢（你明啦diu)
但係唔續約轉台又麻煩，反正我啲資料都俾佢攞曬啦，不如續約費事又俾資料多一間公司。

點好？